有咩非情歌嘅歌詞當係情歌咁聽會有第二個意思

朋友我當你一秒朋友
朋友我當你一世朋友

我現時自己肯做飯

說有萬里山 隔阻兩地遙
不須見面 心中也知曉
友誼改不了

濕了便吹一吹

有啲情歌當唔係情歌咁聽都會有其他意思